毒撚上堂唔講嘢俾人當係支那學生

眾所鳩知毒撚上堂係冇人陪嘅
人都唔識多個 亦都無謂扮yo R人吹水
只好自己靜靜地坐埋一二角
點會估到有條local撚樣撞到我之後講「布姣依絲」
屌你老母當我係支那嚟嘅
雖然我係毒撚
但係自問個樣都唔似支那人 個髮型都唔係佢哋嗰啲平頭裝
所以話毒撚講嘢又柒 唔講嘢又唔得
唉

唉

即係佢係支那

你似呀而家

屌佢講廣東話㗎 肯撚定係香港人

可能你似吳奕凡

咁你有冇當面澄清啊？

咁慘 會唔會你真係大陸仔樣啊 新香港人

嘩仆你個街似佢就慘啦

答咗佢「唔緊要」

毒撚會同人講野咩

想睇樓豬個髮型